APPLE DHL送貨真係戇撚鳩,無第二次

APPLE DHL送貨真係戇撚鳩,無第二次

第一次經網上ONLINE買野

送貨又冇時間,問佢邊斷時間到,上午/下午又話唔清楚

話送前15-30分鐘有CALL 屌你老母,又要指定收貨人,要我全日屋企等你呀?

早上9點出貨,依家都未收到

屌

送返公司啦緊係

順豐 可以放係樓下個順豐站

DHL 黎